屌你老尾，你只係本癲狗既食材黎咋

有乜撚野資格成日上黎搞鳩我格離屋條女